發覺蛆迷同贏國人都有幾分相似

1.偷換概念
贏國人-當俾人話贏國無人權嘅時候，佢地會話美帝都無，仲分分鐘衰過贏國。
蛆迷-當俾人話隊波黑哨嘅時候，佢地會話好多隊都試過黑哨，所以係正常冇問題。

2.資格論
贏國人-外國勢力不得說三道四
蛆迷-你支持果隊波咁廢，冇資格話我地。

3.自大
贏國人-要不是贏國，香港早就玩完了。
蛆迷-呢幾年全靠蛆係歐洲賽搶分，所以意甲撚要多謝佢地 ,唔準話佢地黑哨。

4.公我贏，字你輸
贏國人-只要同中國有關嘅野，贏國都會成為最大贏家。
蛆迷-只要得益嘅係蛆，球證判決都係絕對正確。（e.g. )

我預左蛆迷會入黎笑鳩米蘭，但係起碼我會認米蘭係垃圾波 好過啲電話隊球迷唔認自己係黑哨

漏左添

5.被害妄想症
贏國人-點解全世界人都唔中意我地，可能係因為妒忌我地有錢。
蛆迷-點解係歐聯比賽其他意甲撚唔會支持下我地 肯定係妒忌我地有咁好成績。

結論：蛆迷=贏國人

強國人： 美帝亡我之心不死
蛆：米蘭迷又搞事

多謝巴打補充

老強：劣蝗
老蛆：劣蛆

順便講下球會同贏國嘅相似之處

1.做假
贏國-上至GDP數據，下至食緊果隻蛋都係假嘅
蛆-玩電話玩到降班

2.外強中乾
贏國-中資係香港就打橫黎，出到國際就俾人撚到一棟都冇 （e.g. 中興）
蛆-國內聯賽就蝦蝦霸霸，永遠係受益一方，出到歐聯就俾人撚番轉頭。上至球會主席，下至球員都話對面黑哨

Push

好波

推 最撚憎蛆

全城反蛆，你我有責

呢兩場真係太過分 唔怪得咁多人話意假
不過都係憎蝗多啲

屌佢老味 身邊有隻蛆狗 痴撚線 每一年歐聯都可以屌鳩人話黑哨 自己隊野明明最茅最黑 剩係識講想保方拎歐聯 返屋企食蕉啦

意甲新定義
意假=蛆
意甲=其他19隊

連登呢到都大把

人地一唔睇好佢隊波 係唔睇好咋 就會屌鳩人 痴線 自己有其他心水都唔得 輸左就屌鳩我唔撐佢隊波攪到輸左 聽過未呀 含撚啦蛆狗

仲有明明比人取消左打電話拎返黎既冠軍，佢地仲繼續計

好人好者點會撐蛆吖講真，同係香港撐中共果啲中坑差唔多。

出面班友剩係識屌鳩拜仁話拎哂人地d人 山寨王玩哂 蛆狗咪仲誇張 拜仁個時多仔財困出幾多錢幫人 你有事望蛆狗會幫你咩 屌拜仁個堆好心屌埋蛆狗 唔係話我幫拜狗 但做人好心唔好咁大細超

成班怨婦
你班垃圾咪係中資

多謝你出黎證明我嘅論點係啱嘅
呢啲就叫做偷換概念喇。
呢位同學你可以番埋位喇

你話係就係？
偷換左咩概念呀屌你老味

捧得祖狗都係弱智仔啦
我十個祖fans 九個迷保方
帶晒手套落街場自願守龍
其他人見到真係陰陰嘴笑

首先講粗口唔會令到你所講嘅變得有說服力左
其次，試問米蘭係中資又同蛆記係黑哨又有咩關連呢？
想問下2006年米蘭未係中資嫁喎，點解蛆記又會俾人降班嘅
真心想知

樓主打咁大篇野
圖都冇幅證據又冇
一定係祖迷講既啦

捧緊隊中資話人似贏國人

好人好者點解會鐘意蛆

米蘭降過班冇資格話蛆狗降班呀

一開始捧緊果時未係中資嘛
但祖狗玩電話玩到降班都十幾年前
你係咪想講你廿年祖迷呀？

又助證緊樓主第二點

原來笑返你係支那米蘭係資格論

其實a米咪同蛆差唔多
咪又係打電話俾人捉到
講到自己隊野好清高咁

一陣佢哋屈你似贏國人

多謝蛆迷入黎幫我推post

差不多先生？
降班同冇降班都叫差唔多，咁不如唔好分意乙同意甲啦，溝埋一齊做瀨尿牛丸

咩球會就會有咩球迷，定律黎

收下皮先喇屌你老母
死蛆狗真係無一個係無辜
全部個腦都有問題

講緊你地五十步笑百步呀
做既野一樣都係打假波
自己咪又係偷換概念

垃圾蛆最引以為傲既15m大法都冇人講

駁唔到就講老母
講a米就一定係蛆
真係唔知邊個冇腦

睇完八強次回合就知隊祖上至球員下至球迷都無恥on9賤種狗黎

哈，你係咪性慾殺？
開分身玩？

我咪認左米蘭係垃圾波囉，同埋我成篇文都冇讚過米蘭，點樣清高法呢？
又黎資格論啊

駁唔到

笑死，你年年打假波都叫百步咋？
一萬步都有喇你老母
返去訓喇柒頭蛆狗
仲要話自己唔係蛆狗
你直頭似性慾殺分身喇
d logic一樣咁on9

偷心ching 唔使咁激動
我辛苦曬啲蛆迷就真，馬不停蹄咁認證我嘅論點

樓主既言論上面兩隻蛆狗已經證明哂
都唔洗話我地屈佢
但我希望全部性慾殺分身黎
至少起碼可以減少兩隻傻閪蛆狗數量

見親d蛆狗就想屌佢老母，忍唔住

明嘅

祖乙己曰:黑哨不能算偷。。。

今年對皇馬茅到仆街 好意思話人黑哨 廢又唔認
保方返去拎生果金睇世界杯啦

隻爆閘蛆狗完全證明樓主冇講錯

香港幾大意甲球迷會組織，包括國米，米蘭，羅馬，拉素，費倫等都在Facebook page公開屌蛆，好心蛆迷諗下點解啦

一陣蛆迷又會話你哋幾隊爭氣d先好講啦

之前費倫球迷慶祝牙朗入十二碼又係妒忌蛆

全世界都妒忌蛆

我蛆係正義嘅化身，點會黑哨

蛆狗眼中既意甲得
蛆同米蘭

反中共=外國勢力=美帝

又係米蘭撚開POST

班賤蛆下下搵糷擋

唔係米蘭撚開post，蛆迷點會入黎聲大夾惡吖，咁咪認證唔到我嘅論點囉

蛆狗上至球會下至球迷全部低賤到不堪

中立fans路過，

唔講咁多,祖fans剩係解釋到點解對國米嗰比真歷冇紅牌就得咖喇

Standard answer

蛆迷解釋埋呢單先

打比後成個意大利都講緊，而家FIGC話會查，不過聲住先啦

冇所謂啦，咪入數係黑哨囉
講真好冇謂，宜家仲要玩到人身攻擊，隊波又唔係你地既，咁勞氣為咩，都係個句
Arguing on the internet is like running in the Special Olympics
本來想唔應，但大家都過份得濟，心平氣和啦

係呀你岩呀 你隊波係黑哨呀蛆狗

蛆得益就叫人心平氣和

國米冇左三分而家大可能冇第4踢歐聯

你試下走去同Icardi講： “好心你心平氣和啦，隊波係蘇寧又唔係你的，咁勞氣為咩”

歐聯輸比皇馬個陣你咁樣同你POST睇開黑哨意假既講啦

寬己嚴人
其實係網絡世界都要做偽君子真係幾慘

唔好意思我唔會認係狗，以前最多黑哨前黑哨後就冇咩問題，今次人身攻擊又點計，定你覺得網上吹水冇責任負冇所謂

未踢之前我都歡過大家啦，冇人理者

人地人身攻擊你就唔得，上面幾隻蛆狗屌人老母就得

偽君子，你問下其他人我唔會攻擊任何意甲隊，你地黑哨前黑哨後唔係今日既事，我入其他post會當睇唔到，但今日你人身攻擊問心使唔使，你要問候人娘親我隨時歡迎，你做到既話

我冇分鬧都要比你批鬥，一個羅馬迷搞事既話係咪入埋你數呀

保方件廢老都人身攻擊球證啦

其實自問成個post都好有禮貌，我俾你啲蛆迷朋友仔問候，我一人句粗口都冇講過。
你連自己友嘅行為都控制唔到，你憑咩要其他三唔識七嘅人聽你講啊。蛆迷唔人手攻擊其他球迷嘅，佢地成日爆閘我地都未計啊，你問我使唔使做到咁？你問左自己啲蛆迷先啦

Del Piero 你咪好理性嘅，你點睇啊

咁你一開聲d悔氣說話又咩黎？

人身

北京時間2018年4月30日，據《意大利足球》報導，國際米蘭vs祖雲達斯一戰中，祖雲達斯主帥艾歷尼與當值第四官員塔利亞文托的交談有干涉比賽之嫌，意大利足協已就此展開調查。

調查重點在賽後混合區艾歷尼和塔利亞文托見面時，艾歷尼先是用昵稱「塔利亞」稱呼這位第四官員，並對其「授意」提拔當值球證奧爾薩托：「他表現的很出色，是時候晉升他了。」他們在交談過程中用的意大利語「promosso」，是用來形容通過某種測試而獲得了提升。

還有一個爭議鏡頭，祖安古亞達度將比分扳至2比2時，第四官員塔利亞文托疑似向艾歷尼表示「我們將在傷停補時勝出」。意足協將派出專員佩柯拉羅調查此事，這位專職調查員將通過回放錄影、觀察嘴形和讀唇等一系列方式判斷艾歷尼和塔利亞文托是否有違規的交涉。

通常情況下，比賽中第四官員只負責換人，以及協助球證公佈傷停補時時間，所以艾歷尼和塔利亞文托的爭議是否屬實，以及第四官員能在多大許可權內干涉比賽仍需進一步調查。

點睇，佢明顯比怒氣沖上頭腦啦，我冇認同過佢既野

其實你可以同贏國人一齊去支持廿三條立法
仲有我sorry 收返話你地係狗 我覺得侮辱左狗呢種生物 應該叫蛆蟲

唔講咁多
蛆雲達斯食撚屎

但係你都冇否定佢喎，但係你又會入黎否定我地咁得意嘅。
你咪當我地怒氣沖上腦囉，保方嬲就可以人身攻擊，我地嬲就唔得
只許州官放火。。。。。。

咁你想我點，係如性x殺我都覺得野火既，但你一竹干打一船人又好有道理，祖post入面一樣有人和平，咁你話理我同佢又公平，己所不欲但你施於人？你以前針對某幾個人我唔理，你一野打埋黎成村人又覺得好啱？你又控唔控制到其他米蘭人先，你倒頭問返我

點叫否定，佢講野我唔認同就係企係佢個方，係咪鬧保方係狗先得？

講真無性狗，唔會多左咁多人走去針住你隊波

又跟廿三條有咩關係，我同你講緊道理，你唔認同我我係咪可以ban你呀，你仲出到聲，所以話你冇錯，去到人身攻擊都可以覺得冇問題，唔讚同係咪狗呀蟲呀囉

我真心覺得冇所謂，反正慣左，我一向都唔否認祖雲係意甲係有特殊地位

推

高質

食牌啦國米

原來祖狗係意甲係黑到咁,無睇開意甲真係唔知 成班攞命咁去波

6.贏國人去其他地方柯屎柯尿 比人鬧就話人歧視佢
祖出到歐聯當意甲咁打mma 比人吹罰就屈黑哨

7.贏國人有不滿就唱國歌 以為大聲就贏
祖輸波成班球員出黎賴球證 以為講得多就變事實

認真,如果你自己都認為祖記係有特別優侍,咁其他人屌祖反祖係好正常咖喎

話唔係問題，黑哨狙依d見慣算數，但今次真係覺得過左火，咩贏國人蟲呀，連廿三條都搬埋出黎個下好笑，係咪現實中受氣要網上發洩

咁真係似

似？你接觸晒所有人？我就絕對唔認

(非抽水)

作為祖記fans,都可以咁理性承認球會有足協偏幫,唔會好似其他球迷咁賴呢賴路,真心respect

講實話國米個球黑自己又認為未必，不竟同類case好多
要話偏袒甚至黑哨之嫌我會簡98朗拿度球十二碼，仲有前個一兩年保方撈波個球，點睇都有問題啦，當然有d比賽都睇得出祖雲有優勢，依d呃唔到
人

迪比亞路青好波
認清自己隊波係黑哨
更榮獲國家級官方認證

係意大利就慣左先下手為強，出到去只係夠膽恰孫興民，連阿里都唔夠膽辣，跟著果輪就俾皇馬玩

唔使潤我，我都唔會咩都話祖雲有問題，有個句講個句，祖雲我個人認為仍然係意甲最強

我覺Vecino果球可紅可黃，紅無問題，用返同一尺度對返祖記犯規咪得。
真係咁執正，比真歷要紅幾多次？Sandro衝去一野撞底簡些路又唔吹？巴沙利剷底伊卡迪，要腳唔要波，禁區頂剷係連波皮都掂唔到但就得黃牌。尺度一致啲，計計埋埋止唔止一張紅牌先。
連登啲國米手足都算仁慈，好少出嚟公海同你地嘈。見到啲祖迷喺到四圍咬我費事覆，係見你叫有返啲理性我先講吓。講場波唔好單一事件講，連埋其他判決一齊講會唔會公道少少？

咁我都覺得蛆喺意甲係尾機嘅

爭前4比人黑真係慘

我唔認為連登有理性可言

九唔搭七

Sorry覆錯，我淨係睇下半場，除左比真歷個球又唔覺你講d,睇下有冇機會睇晒成場

我都係祖迷，亦係意粉
由06開始睇波鐘意意大利國家隊
所以其實我係鐘意成個意甲
只係近幾年意國隊主要骨幹係祖
我先變埋祖迷
我都會認祖係聯賽有特殊地位
但呢樣嘢我控制唔到
睇米蘭打阿記我會撐米蘭
睇羅馬打利記我會撐羅馬
唉 都好想有一日意甲再次復甦

算啦，宜家非黑即白，講依d冇用，依度容不下意甲迷，想討論祖雲返post講啦，我都唔會再入其他區，今次真係last

你話唔准屌你班蛆迷係狗係蟲要負責我咪建議你咪整條蛆記廿三條限制我地言論咯即係你地D人屌其他隊爆後閘人身攻擊就得 我地就要shut the fuxk up
你隊黑哨波係其他意甲隊攞哂彩仲想我地包容你唔俾屌呀？
不過你都算好認左你隊波係黑哨加有特殊待遇 但其他大部分狙迷並唔似你咁諗咯

我都係意甲迷啊，我有羅馬波衫嘅，隊隊意甲波出歐洲賽都會支持，唯獨唔會支持蛆記

你都痴孖根咩叫做祖記廿三條，我係叫你唔好人身攻擊所有人，有話唔俾你咩，勸你都叫強迫，我咁大權叫你俾晒d錢我你照做呀，玩偷換概念，一個廿三條係法例，我既係口頭說話，咁你同話戴曜廷支持港獨犯法有咩分別

啊，支持祖雲就唔可以係意甲迷，定你想講支持祖雲就唔可以支持其他隊係異類，人人得而誅之？咪比我講中非黑即白囉
仲有你有羅馬波衫又點，祖雲，米蘭雙雄，羅馬，國家隊我都有Tim,咁又要比你話

仲有唔好講到自己咁清高，搶晒道德高地，你話人爆閘，你地一樣mon post然後出公海抽水，兩面一擔擔

咁你話呢到容唔下意甲迷嘛，講到意甲迷就一定要支持蛆記咁。

我係同上面個位講，意甲迷你宜家define包唔包祖雲先，你講得出係咪唔包先，道理一樣，鐘意晒所有意甲隊你咪又容不下

Mon post抽水同爆閘原來係一擔擔 長知識了
前者定多係恥笑對家，後者就係擾亂其他球迷post嘅秩序，影響其他人正常討論。
咁都叫一擔擔，差不多先生又要出現了

算啦 成個意甲咁憎蛆已經知咩事la

踢慣意甲出到歐聯又咁踢比人判12碼

就係鍾意甲嘅先唔會包容到蛆，蛆嘅出現完全係阻礙聯賽嘅良性競爭，下下都出大技，完全體現唔到公平競賽嘅重要性。

*鍾意意甲

你講晒啦，咩都你define晒，順你者昌咪你依d人囉，咩都以你做中心

抽水已經客氣形容你地，更多難聽說話你冇講出口？你個d唔係恥笑呀，係人身攻擊呀

笑左，如果我係鳩up,說三道四嘅就唔會有咁多正評啦
好似你之前咁講，正常點會睇唔出蛆記係聯賽嘅「優勢」吖。

明打柒你 吹咩

仲有都係個句，隊波你有份？球迷係有時唔講道理，但唔係搞到世仇咁，你咁正義係街見到祖雲迷會點，打佢定所謂曉以大義教訓佢？

正評笑左，連登仔都咁認真，佢地又阿狗熱狗咩狗都嗌均，你認真？

你唔係比人黑果隊梗係講得咁口響啦

唔講咁多 今屆佢地歐聯出局特別乞人憎

咁你又咁認真同我討論，我唔係連登仔？

踢完八強次回合 成隊蛆走出黎話黑哨 又話要聯署DQ個球證 就知佢地有幾惡

我係傻架嗎，我講野係咁認真，你自認連登仔可以唔再回我，反正你都隨口up

以前我見到巴塞都好嬲，但諗真都幾無謂，仲有其實包括我兩三個祖雲迷都想拿波波攞意甲，信不信由你

發表下意見都唔得，咁惡

你真係完全演繹你口中嘅「順我者昌 逆我者亡 」
同你持相反意見嘅就冇發言權

明恰意甲其他隊窮，吹呀
但出到歐聯又唔夠其他隊有錢

我都好認真嘅

咁又係你話正義呀嘛，要改革意甲呀，我好好奇你有咩實質行動，定又係隨口up
都係個句我有權先算啦，下下嗌唔比你講，我又唔係板主又冇權耐你咩何，你咪又活生生駁我咁多嘴

問下呢條賤種囉
叫佢行返出狗竇吠

悔氣說話你當真，不過我唔知個位巴打咩過去，比條友由頭追住個尾黎咬，可能得罪個人掛

係我唔好，老人家唔好勞氣

我知錯嫁喇爸爸 我下次個標題會寫明只針對部分不理性蛆迷，理性球迷一律豁免
你原諒我啦好嗎

叫十字文死出黎啦，明黑勼你呢d on 99既野都up 廢jer真係廢jer

又潤我，真好假好意見表達完，你要繼續講自便

我地屌你就人身攻擊要負責 你屌我地就係發下悔氣無所謂 你無野下話？ 係到扮撚哂講道理勸乜鳩乜柒 你勸下你狗竇班蛆先啦嚴人寬己

咁你有冇理解個句先，你地屈埋拿玻里個筆佢緊發悔氣啦，如果佢話國米個場明黑你就抵鬧者
古亞連仲話國米迷好脾氣，淨係你打橫黎講已經不攻自破啦，我點寬己，口生係佢度我點控制，如果要勸冇所謂幫口又點話，但你咪又話我唔管佢地，唔通你鬧人我入古亞連數，入其他國米迷數?

同蛆狗講道理真係辛苦，自己友做就無問題，人地做就係錯。

一竹竿？我玀電話門無份，比人黑得唔少，都要陪你地比人叫意假。
好地地意假大戰，又或者到重要關頭，球證好多時都成為話題。唔淨止呢一輪，近年呢d爭議都唔啦，嘈完一輪又繼續兩把尺，繼續比出面d人叫你意假。

講開又講，以前上過報紙頭版既西瓜恩，比真歷，屌帥，一換左件黑白間，同球證關係即刻好左，真係神奇。

點自己友做就冇問題先，你講下，定又係講明黑你單野

你咁講所謂意假係祖雲一隊做成？其他冇分？你話你有冇先入為主針對先，我唔覺真係得祖雲黑會比人叫意假，你淨係睇以前馬會季尾唔開幾多場盤咪知點解囉，你估淨係因為電話門咩，米蘭拉素都因為操控賽果罰過降班啦

同你地講野就真正辛苦，成日話咩寬己，你估我冇勸過祖雲班球迷咩，定學你地鬧佢地係狗唔準吠就平等啦

咁多方面，球場上，球場外，呢個post，之前d post，你覺得邊樣咪邊樣囉。

講緊比外邊人既印象你就講盤口，講近年你就講歷史。講我玀你拎埋糷，垃圾奧佢地d臭屎黎講把撚咩。

你到依家仲未明，果d蛆狗吠就話勸唔到，其他隊就吠你就有意見？ 鐘意吠就吠，你理得我係蛆係係糷係玀，咁就叫平等喇。

做咩講我
首先我唔覺得嘈吓屌吓有咩問題，你自己都話祖有特殊地位，點解講吓都唔得？我從來都唔認同乜野意甲共榮好聲好氣好嚟好去，去到意大利同啲死忠講真係畀人笑。我無乜興趣關心其他隊，唯獨祖迷成日辣鳩人先搞到祖記寧舍乞人憎，有誤判啦贏波啦，咁你咪收嗲囉，抽你水就梗架啦，係都要咁搶口做咩？可能你無啦，咁唔係話你囉。
你覺得你同「某啲祖迷」係唔同嘅話，咁你咪唔好理囉，如果係咁講，個post都係話緊「某啲祖迷」姐
你地一樣話其他人係狗係屎架啦，咩大國糞、玀，嘥氣啦！真係有你講無人講。唔係你，係「某啲祖迷」。

同埋啊，你覆緊果位ching好似唔係國米球迷，雖然好似，但你應該就認錯咗人。不過就算真係啊，國米手足要同你地嘈嘅話，我就唔會學你咁「勸」佢地啦，學你話究齋把口生喺人到，同埋我就覺得無咩問題，國米撚忍得唔代表件事係合理

古仔

啊，即係我比人話要接受，你得我唔得

你咁肯定意假淨係講祖雲，依個朵好多方面做成，你又可以搵位入到單一原因

好我問你我講過咩點自己人冇問題，又你覺得唔啱係咪又會鬧自己人先，你要公平嘛

我本人意思者，我都係發表自己見解，亦冇諗過可以輕易改變到，但我係有野就要講既人

到目前係得你講野正正常常，其他就⋯

仲有唔好意思，搞錯左你地國米迷

咁點解你唔得時又要求人地要得？
點解你控制慾要咁強，由得佢地吠完咬完咪算，點解一定要管先？

想block就block，想開戰就開拖，想爆閘就爆閘，呢d係自由。我唔爆閘係我唔贊同咁既行為，先唔去做，而唔係某d人有特權，vip。

你唔好又非黑即白，亂咁幫我擺龍門，我只係話近年呢d新聞繼續比人壞印象。

祖狗諗下自己講緊乜

屌
祖狗得曬益就預左比人屌啦講真

還3分比國米先啦

祖記官方：強烈譴責歐聯八強中的誤判十二碼
祖記球員：球證在歐聯八強中的十二碼是誤判！可恥！
祖記球迷：唔係十二碼，蝗黑哨，歐聯保送契仔，聯署抗議以及重賽

一場波就知祖同祖球員同祖fans係咩料

我同上面古亞連都講過我見到要發表意見，基本上我都明唔易實行，所以我冇打算控制咩野，而我亦有勸祖雲迷，如果我要強行所謂控制不如我惡言相向，但成個post我冇粗口亦冇攻擊任何人

比人壞印象就等於所謂意假論，我不能認同

或者有一點講得啱，講黎都冇用，不過總算發表左我想講既野，唔會再覆此post，留返祖雲區吹水算，後會冇期

上波台講心平氣和
依家明係唔妥你隊垃圾黑哨假波隊呀傻閪
返屋企幫你老母執骨啦心平氣和